就算香港同新疆種族滅絕.....拜登只會繼續關注中！

港共拉曬民主派
下一步消滅廣東話
唔講普通話已經顛覆國家政權

集中營+生化病毒 = 殺死晒所有香港人
香港版種族滅絕

拜登只會繼續關注

李柱銘 hocc 邵藍 敖狗:光環已拎

下世祝福佢哋做畜生

祝福佢哋永世做中國人

cctoy一眾手足都會繼續推post圍爐

全世界都太溫吞，養大咗支那
責任個個都有

除左走佬求救外仲有乜計

李柱冥：正啊